睇唔過眼班只係識屌既垃圾冷氣軍師，分享下實際快閃經驗

1.唔好著黑衫 街坊LOOK
2.集合前即刻開新谷加人入去 搵人做哨兵
3.去目的地附近做野
4.有狗出現即刻散哂 過幾分鐘再搵新地方集合
5.搭唔同交通工具

風險1:無記者
風險2:地方唔熟好大獲

個次快閃完連登先有第一個POST出黎
所以如果連登有POST出現＝黃左

冇post = 黃右

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

完成目標唔理有冇狗都要即散 每次不宜有太多目標 完成左就下次再黎

屌講真
連登公海黎
出現左就唔係快閃
快閃行動都唔岩跨區玩

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

成日要玩咁耐先走跟住一班人又圍口號，最後又無放

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

個次我係跨區快閃
但係我本身就熟哂當地既交通同路線
最後一班車係幾點
無人被狗咬

有少少唔明搞旺角做乜
個度狗隻經驗豐富
又有速龍伏住
快閃難度黎講差唔多5星咁濟

前線手足快閃之前分析下
1當地住宅
2人流
3交通便利程度
4逃生路線數量
5當地狗隻LV
唔好亂鳩咁黎

其實係佢地後生仔, 天真同單純
因為唔憤氣, 同覺得自己好勁可以走得到囉

push

推爆！ 上巴士得 一兩個站就落 上車前講定集合地方 用唔同方法去！最重要係 街坊裝！！

街坊look怕唔怕鏡頭影到被拉？

推，必須改善

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你地肯下定決心開屠狗大會未

分散唔好附近上車，有邨入邨去另一區先揾車走（有gear就畀相熟街坊放上樓暫存）

屠左狗都唔會公開講出黎

經過路線梗係會睇埋CAM有幾多

但比如搞鐵一定多cam
Ching有無咩建議？

都係個句帶多套衫/入面著多件
比如我GYM撚就長期個袋都有套衫係度
同埋係商場廁所換 再唔係直頭係街換